大家覺得在下係咪好靚仔

咪再強姦劍心呢個名
聽到都想嘔

柒到嘔

有落車始祖潮流教主、沾麵聖者、拉麵達人、旅遊皇者、星級司儀、禦寒聖手、愛情教祖、櫻花神算、丼飯食家、和食尊者等稱號的香港首屈一指人氣博客兼香江第二才子劍心

低級借刀？